［學術撚入］小弟想問啲on9野

如果一樣野heat另一樣野
被heat嘅有冇可能高溫過heat佢嘅野？
例如：如果我用1000℃嘅火燒一舊鐵，舊鐵有冇可能燒到超過1000℃？

push

真心想知

其實係咪真係有可能 如果本身較低溫個個物體係有個較低嘅heat capacity

熱力學第二定律自己google

小弟我冇讀過phy 唔知what來

我想講嘅姐係會唔會因為heat得好耐好耐所以令到被heat嘅東西仲熱過heat佢嘅野

微波爐

原來係咁
想問下點解係火先得？
如果火都可以的話咁陽光呢類自然蘊含溫度能量嘅野係咪都能夠做到？